大家文宣下！copy然後wts share出去，等啲藍絲家人朋友知道

你以為片中是在內地發生？還是墨西哥？

不！這是香港！！

事情發生在2019年6月25日，一名62 歲男病人在 6 月 25 日由警員押送下到急症室求醫。其間警員不准病人上廁所，更以酷刑打老翁。

警察在一個有cctv的醫院都能如此對待一個平民老人家，可想而知當示威者被捕後在沒有cctv情況下的警局會被如何對待嗎？現時有多名被捕示威者在拘捕後到醫院求診多處骨折，不只一名骨折，是多個人士！當中還有年輕被打至腦出血，另外亦有人因被打由7月昏迷至今。

因此更需要成立獨立調查委員會！！！

加多句

就算拘捕都無用，警察自己幫自己人，要獨立調查委員會先有用，否則好像7警案咁最後無罪釋放

推